唔好再叫我地做毅進仔！

毅進又點？人工又高過你

要叫我地做殺人犯

咁樣可以徹底催毀我地對下一代既教育

仔：爸爸點解佢地叫警察做殺人犯
仔：爸爸點解叫佢地做曱甴？係咪唔可以同佢地玩？
仔：老豆 今日我返學又恰9曱甴喇

仔女變到黑白不分。將來唔係做罪犯 都係做殺人狗

親戚朋友睇電視 見到d人叫我地做殺人犯。個個都滿懷安慰呀

諗起各位毅進同志教仔 都忍唔住笑

推比睇

推

推比人睇

幫你推下

殺人犯
強姦犯

與警察對持九因歌
1.面對任何發嬲的警員(e.g.舉中指，鬧市民)
不要說:《吊你老母》
嘗試說:《你情緒失控，你恐嚇市民》
~ 舉中指的意思是屌，警察你想用槍來恐嚇/強姦/雞姦我嗎？

2.面對任何失常的警員(不理有冇攞出槍)
不要說:《你試下開槍射我》
嘗試說:《你想開槍，我要自衛》
~ 帶得槍就預左開，警察你唔想俾人講就唔好帶出街。

3.面對任何出棍的警員
不要說:《黑社會打人》
嘗試說:《自衞殺人，無畏無懼》
《自衞殺人，清白無罪》《濫用私刑》
~ 當警察一使用過份武力，已經係犯法(警例)，市民可行使拘捕權。

叫狗公

你哋唔好戇鳩啦，毅進課程開咗幾多年先？畢咗業又要再訓練先至可以做警察，其實毅進仔佔警察嘅比例仲係好少，你不停唱毅進仔，大部分啲老屎佛其實當你耳邊風，根本作用唔大

毅進仔話唔想聽毅進仔 殺人犯喎
事實係難聽嘅
定係你想我地直接叫你畜生